向香港警察致敬個page真係癡9線架wor

屌你仲要借d椅平反64 - 不過係幫政權平反

port爆佢

叫佢哋行出嚟撐警察
睇下淨返幾多個？

成班粗口爛舌 唔通講緊班夜晚先夠膽沖出黎既阿蛇

HKG都係佢

20慢人

就係怕佢唔清場, 佢一清場我地就可以升級, 又佢地發酵
勇武兄弟﹐請謹記暴力邊緣論

呢個fb page真係垃圾到

你唔俾LINK大家點入去文宣?

大肚婆係邊？

睇班垃圾藍絲港豬浪撚費時間
呢班人屌極都唔撚會化